支持林鄭連任

泛民成日話要林鄭下台
我諗佢地係呢方面唔太了解市民心聲
無林鄭點會有今日
支持林鄭一直做到香港有普選

佢連任嘅話

香港獨立指日可待